（突發）五毛post

入去望吓，笑吓就出黎，唔好覆唔好推

[url]（突發）圍觀五毛 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

五毛岩岩自爆

我到而家都唔知佢係笑緊乜

唔理假膠定真心
通通一律當五毛

弱智過醬囝

理得你係咪假膠。有五毛言論就當係五毛。唔好踢爆左就扮假膠

Yup!
懷疑佢想做五毛

入去睇吓就算，唔好覆

佢答左
我真係唔明先問

推比多啲巴打睇 而家啲五毛真係好撚古惑

佢思路幾難捉

「五毛」多唔好推係咩道理
咁關爺，六囝條post係咪唔應該推？
標題講得啱，推有咩問題

其實個post樓豬想屌咩？
五毛喺入面？反達？撐達？